點解2021仲要分勞工假期同公眾假期?

勞工假期少撚到，D人到底點生存

返shift唔會蝕星期六撞紅日

都係差5日
6天工作仲on9

勞工假啲人好多都返6日

因為藍領讀唔成書，社會要懲罰佢地，咪分左勞工假銀行假囉

閪工三寶，仲要好多得7 AL，搵笨柒，真係傻仔先做

1星期6日 7日AL 真係同海洋公園d海豚無分別

但其實真係好多低下層咁樣返緊

唔好搞咁多嘢啦而家出街食飯已經越嚟越貴，搞多幾搞又加價

無錯

當你問點解呢個世界咁多閪工果陣

其實閪工都問緊自己點解咁閪都有人做

尼采

真
有供有求
當人地出個閪offer 出來時都大把人仆住返
點解要出個好offer 先

藍領放工係真收工
大把聲稱銀行假 5天工作嘅工
工時仲長過藍領
禮拜六你敢唔返
工程 會計最甚

工程好多都番6日/5DAY半

Diu